\begin{frame}{Gestion projet}
	
	SAP Business ByDesign permet de gérer efficacement l’intégralité du cycle de vie d’un projet: de la planification au contrôle de gestion, en passant par l’affectation des ressources et l’exécution du projet. 
	\newline
	\newline
	\textbf{Pourquoi?}	
	\begin{itemize}
		\item préparer efficacement le projet par l’utilisation de modèles et de copies de projets existants
	    \item avoir une visibilité totale sur le coûts et produits du projet
	    \item avoir une collaboration optimale entre toutes les parties impliquées dans le projet, au sein de l’entreprise et au-delà de ses frontières.
	\end{itemize}
	
	\textbf{Besoin : Chef du projet}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Gestion des retours clients}
	\textbf{Pourquoi ?}
	\begin{itemize}
		\item identifier des motifs de retour pour améliorer la qualité des services
		\item renforcer la fidélité des clients à travers de ce processus
		\item gérer les retours performante susceptible de se traduire par des opportunités commerciales supplémentaires. 
	\end{itemize} 
\end{frame}

\begin{frame}{Gestion contrats clients}
	\textbf{Pourquoi ?}
	\begin{itemize}
		\item  Gérer tous les aspects du contrat, depuis la création à la facturation en passant par la prestation de services, de renouvellement et annulation, et cohérence financière pour une efficacité opérationnelle garantie
		\item Intégration parfaite avec le traitement des demandes et confirmations de service
		\item Génération d’un contrat (standard) à partir de la commande client au moyen d’un modèle de contrat
		\item Analyser la rentabilité exhaustive des contrats permettant de gérer les prix et accords sur le niveau de service futurs dans une optique de rentabilité
	\end{itemize}

	
\end{frame}